吹水TG group 快來加入我地!

所有人都歡迎 !!
除左癡線佬

sor 我係痴線佬 唔入黎了

Ok